# Spring Boot CRUD приложение с использованием JDBC Template

Данное приложение представляет собой систему для работы с пользователями с использованием JDBC Template в Spring Boot.

## Установка и настройка

Для установки данного приложения необходимо склонировать проект из репозитория. Далее убедитесь, что у вас установлен Maven и выполните сборку проекта с помощью команды:

```
mvn clean install
```

После успешной сборки вы можете запустить приложение

## Использование

Приложение позволяет выполнить следующие операции с объектами пользователя:
- Добавление нового пользователя
- Обновление имени пользователя по его идентификатору
- Получение пользователя по идентификатору
- Удаление пользователя по идентификатору
- Получение списка всех пользователей

Для выполнения этих операций используются соответствующие SQL-запросы, определенные в приложении.

## Модель пользователя

Для создания объектов пользователя в приложении используется следующая модель:

```
@Data
@NoArgsConstructor
@AllArgsConstructor
public class User {
private int id;
private String fname;
private String lname;
private String email;
}
```

## Технологии

Проект разработан с использованием следующих технологий:
- Spring Boot
- Spring Boot Starter Data JDBC
- Spring Boot Starter HATEOAS
- Spring Boot Starter Web
- Spring Boot DevTools
- MariaDB Java Client
- Lombok

## Благодарности

Я благодарен за интерес к приложению!